★運輸署60萬攪App未能查巴士到站時間，強調特點是無廣告！

政府App特色：「無廣告」交通資訊

「香港出行易」HKeMobility 是運輸署製作的一站式交通流動應用程式，花費六十萬港元製作。提供實時交通及運輸資訊，並鼓勵步行，而且關懷不同需要人士，提供交通消息朗讀功能。問到與現存的路線搜尋應用程式有何分別，高級工程師（智慧出行）區家傑指：「這個手機 App 將我們的資訊連繫起來，可將交通、乘車路線帶到市民身邊。同坊間手機 App 分別是，它會整合不同交通工具，作出最好的建議。另一特點是，我從未講過的，就是此手機 App 並無廣告。」

另一特點是，我從未講過的，就是此手機 App 並無廣告
另一特點是，我從未講過的，就是此手機 App 並無廣告
另一特點是，我從未講過的，就是此手機 App 並無廣告

super IT tech.

跟本剩係得九巴app有廣告
強調自己冇廣告都多剩

唔肯開放數據無計

60咪少囉唔好屌啦

成個app都係廣告都得啦
都無人用

戇撚鳩，唔通政府app會有廣告

個死人交叉勁撚細

禁十次 有4次禁錯入廣告

呢種行為簡稱 - 鳩屎

moovit夠唔係九巴app, 但係佢睇到架喎
個it廢就廢啦

同大公司做interface

hk no IT

九巴真係好撚賤

如果check唔到時間 根本唔會開你個app
我話之你有冇廣告 定係thisav做廣告

moovit 9巴唔係real time
似人。赤個時間表落去同埋用舊data 估到站時間

似係*

android好少少嘅
可以直接禁返回掣
iphone就唔知喇

用citymapper咪算囉

combine 埋小巴, 3間巴士公司, 鐵路係幾好

不過之前search 過好似幾複雜, ui 唔係咁就手

屌你老母整個比廢老玩既健體App 都450萬啦⋯⋯

整個比幾百萬人用既到站app. 6億都嫌少啦⋯⋯
政府咁撚闊綽 ，Design 個Logo都唔撚止60萬啦

HK no IT

熱愛基本法廣告

另一特點是，我從未講過的，就是此手機 App 並無撚用

推廣一帶一路唔得丫